（特發）~ 五毛狗關愛鳩team五毛小隊內訌，關愛鳩分身王騎話選㗎哩范。

五毛狗關愛鳩就屌泛民主張含撚投奶共派。

關愛鳩分身就話選泛民。

屌你老母，一個五毛acc食兩家茶禮，你條五毛玩撚哂啦。

關愛鳩及其分身王騎入㴝講兩句啦。

同一隻五毛㴝架。

有兩隻五毛